女朋友成日都唔捨得我，點搞好?

同女朋友一個住新界一個住港島，次次臨走前佢都話唔捨得我

每次送佢到屋企樓下，上樓前佢話: 我唔捨得你之後攬攬錫錫少則15分鐘，多則45分鐘先肯放我走

係月台講88就等幾班車過先肯走，係街就要行多幾個圈，連電話收線都要比心理準備佢!!!我去旅行買野食比佢，佢就話唔捨得開黎食

有時唔肯走我就話: 聽日再約你啊
佢就話，但係我依家唔捨得你

依家佢多左黎我屋企，但夜晚要走前都係磨到就快尾班車都冇，又話唔捨得我。我就話咁係到訓囉，我屋企人唔介意，點知佢話一定要返屋企。

好啦尋日終於可以送佢到地鐵站閘口，佢話咁快要走，唔捨得你咁點

我自己又衰既見佢扁嘴，就陪多佢一陣去旺角食野，食完送佢去搭車佢就話:我又有小小唔捨得你

屌你老母!!!我今要仲要趕paper架!!!!!!

你直接同佢講你有野做囉

收皮啦死毒撚

希望你戴綠帽

嘩咁難搞 我幫你接手啦

份paper

最撚閪煩就係呢d細路女，宜中出即飛

我都會咁架 咁 真係唔捨得吖嘛

好羨慕

唔想佢唔開心

真事

好愛女朋友 係有時有啲煩

做緊

sorly第一次開post唔識，開錯係吹水台

呢啲真係要出聲喎
到後期你一定爆炸
冇謂到時候一野轟落去佢仲傷呀

佢性格好好，大方得體 可能有分離焦慮症

絲打男朋友會點?

放心啦
聽朝訓醒教就無事架喇

有時幾幸福既

係，都係呻下，集思廣益

我有講但自己又衰仔 唔想佢唔開心

好過帶綠帽

條女比人中出過就唔會記得你架喇

100% same
真心好幸福!!!!!!!!!!!!!!!

珍惜AR 柒頭

唔想佢唔開心但又難為到你自己 咁嘅感情遲早忍唔到㗎啵

無啦 因為佢唔係咁鐘意俾人痴住
我搵佢 佢又唔會好熱情咁對我
連我都覺得自己煩既時候
決定放棄啦 屌 無謂晒心機
分左手喇

好似淨係自己會掛住佢想見佢
對方就見唔見你都無咩所謂咁

屌爛佢個臭閪

Ohh you know wt I mean dude

心痛

我會，做paper做到燥燥地想呻下 睇下有冇人都係咁

會唔會遲下就冇咁痴纏 到時仲驚???

一定會有好鐘意比你痴既男友架

唔夠愛

我女朋友唔係雞

拍左幾耐先 未過熱戀期？

屌

你隻右手緊係唔捨得你啦

佢陪住你做paper得唔得？

熱戀期三個月?過左好耐

巴打個名

佢已經黎左我到陪我啦，我送佢落閘口變左去埋旺角

好羨慕要幸福

身在福中不知福 收皮啦

你有無諗過佢咁樣係愛你
成日嫌人煩 搵日佢唔理你就知

叫你女朋友唔好煩你

細佬放假人book 酒店同女朋友過

女朋友已經習慣要有我了

試下拒絕佢
佢習慣你拒絕 就會自動唔再纏你

利申：曾經好痴男友

好簡單，比份paper佢，叫佢幫你做埋佢

我屌你老母 我住香港 條女住新加坡啊仆街

我覺得太痴身有點煩，可能佢仲細個啦，拍拖唔捨得係正常嘅，但去到太痴怨嘅地步有時會令人吃不消，當有日你想有返多少少自己私人時間嗰陣你可能會嫌佢。最好氹下佢同間接同佢傾下，如果唔係長遠落去會有其中一方頂唔順。

反而想佢多啲明顯咁痴住我同好肉緊咁唔捨得我

又真係好煩嘅

叫佢搬黎你到住囉

話人身在福中不知福個啲我唔信你一世都無屌過老母太煩

唔關你事梗係sweet啦
到你女朋友24小時都痴住你個時你就唔會咁講

你咪一路提住有咩做
今晚實沒得訓

娶左佢囉

屌你 我睇到好葡萄
我諗我呢啲毒撚一世除左老母之外，都唔會有其他女人話唔捨得我

珍惜啊巴打

巴打到佢有一日唔會咁樣痴住你，你先驚啊。

幾歲呀 知拍拖啦仲一定要返去。。

我ex就係咁 太chur
忍左好耐分左手

好撚煩但又好撚sweet
你地拍左幾耐拖？

叫佢幫手一齊做paper ，一係俾其他野佢做 ， 你一邊做paper 佢一邊幫你含
每次佢一話唔捨得你 ！就叫佢含

第一次呀?

差唔多情況 佢一知我自己一個既時候 無論我忙唔忙都會whatsapp轟炸我

咁又係
你女朋友同你一出世就一齊
係好難分割既

條女咁痴身
一定會搵第二頂樓主

想相處好 d 就要溝通好
平時傾下啦 好女人會為你設想

以前我都會咁
而家就唔會啦
不過好彩男朋友唔算住得好遠

仆街
我地係咪同一個女朋友

I know that feel
唯有睇開d

女人得把口，想製造情況試你反應，或發下癲咁，呢個情況要癲過佢，講d違返常理既野，趁機趕佢走

拍左拖幾耐

過多排就唔會嫁喇

同綠帽有乜撚野關係
傻仔

次次都係我話想見先出黎 好似逼佢出黎咁
屌

日日同條女扑，扑到佢唔想見到你

我都係每次分開都好唔捨得
但我驚男朋友嫌我煩所以唔敢開口叫佢留多陣陪我
雖然佢話佢知我黐身同埋從來冇嫌過我煩
但我始終都係唔敢開口
每次分開嗰陣見佢頭也不回地走 有啲唔開心

屌你老母

曬命我屌你老母

Same here ar巴打
不過我同對方係未正式拍拖，不過都日見夜見，曖曖昧昧咁。
我同你一樣，都係想對方開心，
有樣野唔知係好事定壞事，我屋企附近有通宵小巴去佢住果度既附近 坐完車仲要行上山先番到屋企。。
話就話唔駛趕尾班車，幾夜都有車，但轉錢一程8蚊呀 大家既心態都係反正有通宵車，幾夜都係8蚊 有幾次仲8蚊坐上去，送佢上去，5分鐘都冇，又8蚊坐番落去
我習慣左次次同佢出街都送到佢去佢屋企果度，識左佢5個月，次次見都送。目前依然維持不敗紀錄。。
起初都話送到樓下就算，到而家送埋上走廊添呀 有時候同佢去到咁夜，真係驚佢一個女仔咁夜有危險，唔放心。

總結，重點係車錢好貴 同埋我日日要番9，7點要起身，已經幾個月冇訓超過5個鐘，就變喪屍就死了

見到群主個post，好有共鳴

一齊幾耐？

同你差唔多 好彩唔洗送佢返屋企
佢住薄扶林 我住新界
不過佢成日都唔比我走

分手啦

樓主錯咩？

錯在係呢度放閃呀

Exact7ly
重要翻完屋企唔見左我佢會亂諗野唔開心
宜家送左2隻貓比佢好左啲

我男朋友住屯門 我住青衣
次次見到佢都唔想放佢走
最尾折衷去荃灣留到夜一夜先肯放佢走
然後各自搭通宵小巴/巴士走
如果唔係擔心佢攰嘅話真係好想痴住佢唔放

日日都話掛住 屌想點呀

絲打都要

我知 冇成日 但交唔切所以燥左

巴打遲下都會幸福

我都有

咁狠心

佢都唔會唔走架

long D 巴打加油

佢都20幾歲，收到巴打

調教下男朋友

佢訓得唔舒服

我有 佢覺得佢可以陪住我做

我笑左 時候未到炸，試下打扮下

佢話要洗臉，一定要用屋企個知乜鳩野 如果唔係會敏感紅哂

好忍心

大半年

扯扯地 專心唔到

好多絲打好嬲

laji

睇見都覺煩

頂 我仲以為自己出post
拍左一年拖 我女朋友都仲係咁